香港既民智係咪已經低下到連求簽呢d迷信野都要放頭條？

岩岩睇晒4個台既新聞（Rthk, cctvb,viu, 奇妙），全部第一單都係講求簽調亂左支簽
Ok你話傳統都算，但連調亂支簽都講到世界大事咁報導，仲要煞有介事咁逐個逐個問邊個出錯
係咪新年就冇更重要既野可以講？

同埋鄉議局班廢中廢老有咩資格代表全香港？

每次新年求簽已經變左班解簽佬一年一度搵存在感既活動

好記得高鐵撥款嗰年嘅車公靈簽

樓主俾少少建議等我地啲庶民學下嘢okay?

咁今日新聞入面有咩值得頭條